韓國有幾痴線先會比“的士司機”過到電檢？

以前“辯護人”都痴痴地
點解連“的士司機”依套都比佢上到？
大佬 重痴線過蝗國既六四喎

雖然不嬲都對韓國好冇好感
但韓國既電影真係好撚柒正
唔講政治成份片
復仇三部曲都屈機到喊
連“Sunny陽光姐妹淘”都可以拉去光州事件
其實韓國既媒體政治尺度係咪真係咁大？